# ping-pong

divertido juego de ping pong espacial con cambio de fondos cada ves que haces un punto 
ademas  tienes la opcion de jugar con la computadora y multiplayer 
con adaptacion a sonidos y barra de marcador
que indica quien ha sido el ganador a un puntaje de 10 puntos.
demsotracion de mi juego 
https://jeanpierre2097.gitlab.io/ping-pong/


lista de quehaceres 
======================================
*hacer adaptable para pantalla de dispositivos 
*agregar animacion para la pelota
*agregar opcion de a cuantas pelotas desea jugar el ususario 


creditos
==============================================================
en los sonidos para la siguiente pag https://www.findsounds.com/ISAPI/search.dll?start=21&keywords=laser&seed=21
para el estilo de background aleatorio basado en la siguiente url https://escss.blogspot.com/2015/02/background-image-al-azar.html
